尋日有狗車去白車度, 其實唔係搶人, 係搶屍, 講用大mon睇片

中途死左先會施壓叫停白車, 因為國慶死人係會好大獲

用大mon睇, 用布包晒個人應該係已經死左
而家狗做法跟本同大陸已經一樣, 武力鎮壓, 有死人就走去搶屍

有冇救護出嚟講幾句？你唔講就隨時被消失

What!?

fc先 聽講係要借床
唔想炒車

快推 有冇做救護嘅朋友出黎講兩句

已經有其他角度影到係警車送犯上救護車
不推文 樓主唔好係到on9

先fc!!

求link

炒車啊 有人FC左
係班狗車入面有人要急救
先叫停架白車搵幫手
咪撚再推再講搶人

擺到明又係到玩雨革啲手段 傳謠
等你班友個注意力分散哂
最終搞散運動

一睇就見到係無野既床去警車到有人上左床再去白車
一落地個下空既所以唔洗點用力 之後2個救護一齊紮馬用力抬上車先係有人

又玩Fake news
Pull

只係根據片推測

ok sorry

Push